開學埋土隻揪王吳鏡暉moses會唔會罷課

咁咪Mo duck上堂溝囡囡了